爆谷味tic tac糖有無巴絲試過？求分享

係咪會好似爆炸糖咁？

唔會，陣味好奇怪，寧願買爆谷

exactly爆谷味 隻味得意得黎有啲怪
因為你食到熟悉既味但texture唔同

爆谷味點好似爆炸糖咁

接受唔到隻味